秒回一陣

Hi

秒?

。。。。

唉呀頭先同屋企傾嘢

收嗲啦

我覺得自己7咗

依家真。秒回啦

矛人！

Ok

。。。。。。

橙。。。

...

10連都嚟

點解會咁

雪雪